粉嶺起隔離營有藍絲堵路放火，咁政府而家當成個香港係大陸的隔離營又點計先

仲要免費比人入黎醫，頭先又有一單海關大Sir 放人入關啦，連我地睇唔起的葉劉都有提議比政府啦

連登仔仲係到睇緊Kobe 的新聞

過完年啦，大家一齊推行動post

推呢個

一車車感染者入香港懲罰我地

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

推埋呢個，都唔係無道理
不過結果都係一樣

罷佢老母

越黎越多人睇穿港共做緊咩

要在羅湖關口勇武
但不想勇武犧牲